全部同我一齊講： 為民除害 以武制暴 自衛反擊

自己香港自己救
絕不主動攻擊和傷害他人
但被黑社會襲擊必以武制暴
自衛完好走啦 唔好諗住叫人調解

為民除害

以武制暴

自衛反擊

路見不平 拔刀相助

全民皆兵

光復香港
時代革命

推呀推

核爆都唔割

再係甘行落去就只會激發更多人進化。